含X葱狗衝出現

你話唔係自己人做邊撚個信呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

一哥上去派演員費同安家費

銀行過數被刻意刪除

無錯，上次荃灣有隻狗被割傷又唔見佢開記者會！

1937年7月7日，日本軍隊在盧溝橋附近進行軍事演習，在演習過程中，一名日本士兵「失蹤」，日軍於是提出無理要求，要進北平城內搜查，被我國守軍嚴詞拒絕

2019年8月31日 含撚蔥 叫自己人斬自己友 交足戲
聽日 肯定搜到3條友 大量示威物品 同gear
被無恥到玩嫁鍋呢招 賤到

又係既 做戲做全套 好似大飛哥話齋： 件事都搞到而家咁樣, 唔搞埋落去, 一陣話我 benz 迫力 辦事不力